有冇巴打有睇禁日?

之前因為日記果篇咁出名所以開始睇

覺得好正 尤其最近交易所同伴侶覺得寫得幾好

大家又鍾意邊個故事?

係個未知生物度研究人類進化史嗰集

呢個一路睇一路都R頭
最後

好睇，不過有時好難明
晚晚都睇WEBTOON d漫畫

我dl黎淨係睇禁日

巴打有冇類似既推介

類似 味奇奇怪怪囉

奇奇怪怪 都好睇
逢星期四

thank you 唔駛一個星期先睇一話咁dry

正正 慢慢J

煲晒奇奇怪怪喇

整容液好深印象

WEBTOON好多高質漫畫